抽唔到獎好唔開心........

其實搞唔搞抽獎，抽唔抽到獎真係好少事

問題係政府搞個咁簡單既抽獎平台都可以錯漏百出

錯字，死ser，收唔到code

咩都可以錯一餐

為左抽400萬野浪費幾多人力物力

大佬，都2020啦 internet誕生左幾耐啦，小小野都搞唔掂。

唔好同新日韓台比啦，大陸都唔會做到咁樣衰啦

500億創科局，電子投票，真係笑大人地個口

證明俾你睇政府幾廢
上街吧！

咁多個人資料又半個月起到抽獎系統
4000蚊人人都派唔使抽又做唔到電腦系統
上街吧！

如果打私人工一早成team炒晒

咁大鑊都可當無事

最開心係搞到啲藍絲屌政府
---------
簽咗德國聯署未呀！

維園見

垃圾政府垃圾網站

幫幫手簽個聯署啦
德國戰線 新聯署簽名📝
臨門一腳爭少少就係爭你個簽名
簽完幫忙轉發 好人一生平安 黑警死全家
1月1日 維園見！

中文圖解快速教你 如何登記

德國相關聯署 整合 教學

撇除政治立場

見到個政府鳩下鳩下咁都唔知講咩好

如果我係藍絲都想屌鳩政府

愈廢愈要回收，它們都是777愛將

自推三次。1

2

3